點解無人同林志偉打下招呼？

等佢知道市民幾咁支持佢

市民與偉仔同行

與志偉同行

我愛林志偉

想同志偉瘋狂擁抱

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

果條散仔？

地老散都可以命令司長
幾撚大支野

散仔做左散仔協會會長仲使唔使出黎射tg

佢咩職級？平時除咗鳩up有咩做，真心想知

散仔高極咪又係時沙

咩部門？

與獸同行？你想拍記錄片？

其實佢係邊間警署

唔清楚 其實我都好好奇佢到底係做咩 平時洗唔洗返工 成日係到鳩up